INDEX > その他の作品 > 長編・シリーズもの >

# Parrot

数字编辑： 	永田太  
出版： 	BART3230/Men's non-no　1997年(H9)～  
収録： 	集英社 Playboy Comic BART EDITION　北条司短編集「Parrot 幸福的人」  

## 概要

有一天，新人記者和她的高级职员男友，在火车上发现了一个叫"鹦鹉 "的年轻人，他可以准确地模仿任何东西。当天晚上，他向她求婚，但在一场车祸中死亡。 在她的悲痛中，鹦鹉给她带来了欢乐。  
9个小插曲，讲述了鹦鹉和他昵称为"涙"的女友，以及他们周围的人。  

## 主要登場人物
"Parrot" 	： 	一个具有独特天赋的年轻人，能够准确地模仿任何吸引他注意力的东西。 因此被称为 "Parrot"（鹦鹉）。 他擅长吹奏萨克斯。  
"泪" 	： 	News Times杂志的记者。 她逐渐对Parrot产生了好感，Parrot将她从失去男友的悲痛中拯救出来。  
Master 	： 	泪经常去的酒吧的主人。 他曾经是一个专业乐队的吉他手，但在一个对手死后就不再演奏了。   
高仁女史 	： 	泪的前辈记者。 曾与Master结婚，但在他不再弹吉它时离了婚。 因为这个原因，她讨厌音乐家。 

## 解説

与CG合作（共同制作）的全彩色作品。  
技术很有趣，但这个故事也是北条所有作品中最成熟的感觉。 主人公Parrot具有不同寻常的能力，但故事中出现的人都是实际会存在的人。 这可能是由于该杂志是一本男性时尚杂志。 (故事中的人物的服装都有造型师为他们设计）。  
这是一部应该在缓慢、平静的气氛中阅读的作品。  

[BACK](./rash_splash.md)  
[NEXT](./war.md)  